不滿警處理721手法 程式員天水圍噴漆判140小時社會服務令

#屯門裁判法院第一庭
#張潔宜署理主任裁判官
#判刑
#20200322天水圍

黃(25)
控罪:刑事毀壞

案情指被告因對社會不滿，於2020年3月22日於天水圍帶備4支噴漆噴在欄杆上。
報告建議社會服務令，不建議感化。

求情: 被告年輕，無刑事定罪記錄，有悔意，亦願意賠償。

張官認為被告有預謀，因(1)被告帶有4支噴漆，且有噴嘴；(2)被告於凌晨時份犯案。張官認為被告即使一時衝動亦不能用非法方式表達不滿。

張官表示給予被告最後一次機會，判處被告140小時社會服務令，另賠償令須今日內繳付。控方申請社會服務令報告及感化報告各一份，辯方不反對。

賤婦

黑警+律政狗=曱甴集團

罰寫program?